絲打入 兩類男人你要邊類

1.有份好工 有樓 有車 但條jj得手指公咁大到 成日軟 一分鐘就射（5cm)

2.牛工 無樓 可能公屋／租 無車要坐mtr 巴士 但條jj好長 大約有18-20cm又硬又粗又耐

前題你唔可以偷食要一心一意對佢

1

5cm wo 有錢就ok?

窮要一齊捱
jer短可以用假狗

你諗你啦

真係有女人可以接受到一世用假狗?

2 屌厭咗捉佢去拍av
Fatfat

但無錢wo 要兩個人齊供

2啦

2
唔介意佢公屋仔，大家一起捱

唔扑野唔得咩